你幾時返嚟呀

喺冇你嘅世界 我就嚟捱唔到啦

真

咩事

我真係就嚟頂唔住啦...
我唔想再面對呢個冇你嘅世界

佢唔要我了

搵下個

雖然老土，但時間真係會幫到你

呢個世界咁多女 使驚？

但你仲傷心緊

我唔想要其他人了

好咗好多啦只係啱啱見到ex同新歡一齊所以先頹一頹

佢出過軌 新女執到都喊三聲啦

學上面巴打講 時間真係幫到你 呢個世界冇話冇咗邊個就唔得

如果我見到佢拖新女 我想像唔到會點...
依家已經好崩潰

睇佢地好得幾耐

無㗎 我見到我啲前女友拖住新仔 我會恭喜佢哋
咁始終都愛過 既然大家因為唔啱而分開 如果睇到佢哋幸福有人愛佢 祝福佢

佢對我嚟講太特別啦
我以後亦都冇可能再對人咁好

啱啦 咁諗就啱 易啲行返出嚟

你呢家需要一個人聽你講
你講呀
將你啲心聲講哂出黎
我聽緊

巴打你好好

每一日我都唔想醒 我寧願我死左
唔想面對呢個世界
已經冇得再搵佢講早晨早抖
冇得再約佢睇戲
冇得再關心佢任何事
冇得再喺佢身邊同佢講加油
冇得再望住佢嘅笑容

所有嘢已經離我而去啦
我面對唔到
大家都話要學識放手 要move on 要愛自己
但我做唔到呀...
我唔想知道佢無論一個月後 半年後 定十年後 都唔會再搵返我
我只係想時間結束 呢個冇佢嘅世界可以完結

我當住你係絲先啦
傻妹
分左手幾耐?
聽落好似岩岩既事?
係埋左一齊幾耐啦？
點解佢會同你分手既?

你有冇tg呀

巴打有冇伏先
真心關心你唔好陰我喎

好明白你感受
因為我都一樣
冇佢嘅世界 硬係少左忽 已經唔係我想要嘅生活

係度講啦大家一齊關心你
同路人係度